# 项目中批量编辑 Issue 及合并请求

  - [项目中批量编辑 Issue 及合并请求](#项目中批量编辑 Issue 及合并请求)
  - [批量编辑 Issue 及合并请求](#批量编辑-issue-及合并请求)
    - [项目中批量编辑 Issue](#项目中批量编辑-issue)
    - [项目中批量编辑合并请求](#项目中批量编辑合并请求)

# 批量编辑 Issue 及合并请求[](#批量编辑issue及合并请求 "Permalink")

如果要更新多个 Issue 或合并请求的属性，则可以通过批量编辑它们来完成。

[![Bulk editing](/docs/img/bulk-editing_v13_2.png)](/docs/img/bulk-editing_v13_2.png)

## 项目中批量编辑 Issue[](#bulk-edit-issues-at-the-project-level "Permalink")

**注意：**您需要具有[Reporter 或更高](/docs/user/permissions)级别的权限才能管理 Issue 。

当批量编辑项目的 Issue 时，您可以更改 Issue 的以下属性：

*   状态（打开/关闭）
*   指派人
*   里程碑
*   标签
*   订阅

您可以通过以下步骤对项目中的多个 Issue 进行批量更新：

1.  在一个项目中，转到 ** Issue **
2.  全选或选中多个要编辑的 Issue 旁边的复选框，屏幕右侧的侧边栏将显示可编辑的字段
3.  从边栏中选择适当的字段及其值
4.  点击**全部更新**按钮

## 项目中批量编辑合并请求[](#bulk-edit-merge-requests-at-the-project-level "Permalink")

**注意：**您需要[开发人员或更高](/docs/user/permissions)级别的权限才能管理合并请求。

在项目中批量编辑合并请求时，可以编辑以下属性：

*   状态（打开/关闭）
*   指派人
*   里程碑
*   标签
*   订阅

您可以通过以下步骤对项目中的多个合并请求进行批量更新：

1.  在一个项目中，转到 **合并请求** 
2.  全选或选中多个要编辑的合并请求旁边的复选框，屏幕右侧的侧边栏将显示可编辑的字段
3.  从边栏中选择适当的字段及其值
4.  点击**全部更新**